Hello foreigners, this is how we share lihkg

Welcome!

Click the button and select cooy the link

Now you can copy and past the topics you want to share
Enjoy

The last Chinese screenshot.....

This should be trigger by user’s phones language?

Nope it’s because there’s no options to choose English as display language in this app

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!